Pilot的钢笔是书写最流畅、最可靠的品牌之一，这是有充分理由的。 不用大惊小怪的钢笔，让你的笔记和写信更优雅|大众科学商业团队|020年9月15日|大众科学 
 最好的笔在多次使用后保持流动性，干得快，写得流畅。 用这些彩色笔为你的生活增添一些活力吧 
 2007年3月，Oralgaisha Omarshanova(笔名Oralgaisha Zhabagtaikyzy)写了一篇关于哈萨克斯坦金融之都阿拉木图敌对地区的种族冲突的文章。 这10名记者失踪了，而COVID正在妨碍调查 
 为了制作这支笔，你需要几个垂直的柱子，在柱子上缠上一块布。 你能覆盖全球吗? 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 在手机已经解锁的情况下打开S笔，你可以选择8个应用程序，包括简单的便签，也有更复杂的，比如在直播视频上涂鸦。 三星Note20 Ultra评论:为什么这款大手机适用于COVID时代 
 斯托里说，赖特经常回“红笔滴”的申请。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 一位行业高管抱怨莱特退回了未经批准的申请，“红笔滴落”。 两名德州监管机构试图执行这些规定。 他们被解雇了。 David Hasemyer, inside eclimate新闻，2014年12月9日，每日野兽 
 于是，我有了一支笔和一支铅笔，开始胡乱涂鸦和画画，我感觉很好。 《叛逆者:老罗伯特·唐尼谈他的经典电影，儿子与毒品的斗争，和比尔·考斯比》2014年11月26日 
 艺术家们会用笔名在地铁车厢、墙壁、商店和办公楼上涂鸦。 如果你能抓住他:班克西入侵纽约的重演|Alex Suskind | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 当你在晚上开火时，红色的曳光弹会消失在黑暗中，就像你在用一支轻笔画画一样。 战争是地狱，如此有趣|唐·戈麦斯| 2014年11月11日|每日野兽 
 斜眼好几次看了看笔下的那个洞，他就是从那个洞出来的。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 在这之后，男孩和他的姐妹们有几次来到猪圈里。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 她还练习蚀刻、水墨画，以及蜡笔和水彩画素描。 从公元前7世纪到公元20世纪的美术界女性 
 就在那之后，一些美味的酸牛奶会溅到猪圈的槽里。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆 
 然后男孩把这只滑稽的小猪拿了出来，斜眼发现自己在一个大盒子里，和家里的猪圈很像。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆